下一步可以做既野：向大陸文宣, 借力打力

瘋狂向大陸網站:朋友圈/ 論壇/ 社交媒體/ 甚至 (需要搵出內地平民上網最熱門既地方)

內容: 貼上之前一直以黎既文宣圖/ 二百萬人遊行相, 加上簡單字句說明事件; 或者內容可以係內地被掩埋既醜聞, 帶出中共政權既惡劣/腐敗

好處1)
即刻大陸市民唔相信/ 抗拒
人多/ 假以時日, 佢地潛意識都知道有"抗爭" "爭取" 呢個詞語, 以後配合某D事件發生會有作用
好處2)
大陸需要多D成本去維穩, 同時分散中共既注意力 (例如呢星期上海有垃圾分類事件, 可以係一個場合去宣傳, 內地抗爭人數越多越好)

大陸政府一直好驚我地會影響內地既政治安全/ 民眾抗爭意識, 我地偏要做
知道有部分大陸人被洗腦, 真心擁護中共政權, 唔需要哂力氣反駁, 只需要俾到個印象 (為自由抗爭, 對腐敗政權說不)

PS: 留意文宣戶口唔好有真實個人資料, 以免影響個人安全

有無文宣組可以整合下作出行動?
或者有無其他相似建議